SHF 拉打 腰帶 POST 578 魂展展品陸續推出

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：新人先答有冇女朋友

4月通販

香港會早二日

四月買乜好？

預計港魂4月27 派

7月推介(4月23 截訂)

8月推介

上個post忘記左

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗

斬鬼 轟鬼 又被人無視左

買定唔買
買

可能又忘記左

1隻夠了

梗係吊下你班仆街癮先啦
威吹鬼搶得咁開心啊拿 過返一頭半個月先再開返轟鬼 又可以搶 開得太密就冇人搶架啦

響鬼就吊唔到人隱啦
本身港魂貨量少掛

如果訂價唔過份又出得靚 出左兩隻 啲人想齊line都焗住搶

貴唔貴都搶架啦好似係

有隻例外啦
牙狼呢類藝術品

仲有新一號二號呢類古董

無佢哪有拉打

響鬼差啲搞到冇拉打

?!唔撚係掛.jpg

原來大家都鐘意 Amazon
利申: 我淨係睇過仁叔版Amazon

本身響鬼都唔係拉打啦 仲要比人話另類、造型重口、標奇立異

純粹支持下

港暈開咪撳

我就係唔當佢係拉打 所以入都費事入

通販下話

不過當年細個睇鬼理咁多咩 更加唔會理係咪拉打
一星期先有機會睇一集
細個覺得幾型 鍾意威吹鬼造型多過響鬼

唔係掛

童年陰影

燈佢魂限

隨緣啦 入到都入

瞓完一覺又新post

strong post leave name

一日一post

呢個都幾難

真骨平均好似半年一、兩隻新公佈？
對上一次好似係 Wizard....
咁既速度真係有排未到新個批拉打

好難捉摸.jpg

唔期望佢出新果批 但最舊最核突果幾隻拿拿林出真骨啦

原來新post有加埋腰帶

Faiz呢，Kiva呢

每次都改少少 又加少少

忘記左系列

貼下舊野
有冇巴打有入到diend driver
都幾正

黑洞

推坑推多少少

準備好去睇平成拉打套戲

我遲咗起床，飛的中

黑洞有班巴打陪住 又有咩好怕喎

仲有十幾分鐘，一生巴加油

米青仲有無夜霸？

有班人一齊玩係爽既

我果次飲完早茶發覺幾炆水都係飛的

live 報價

齊齊入火坑 睇下邊個定力夠啦

想下就走去買順手買埋噴罐

不過11點開左門啦咩

自問無預巴你咁好定力

洗濕左個頭已經唔再需要定力

瘋狂搖樽

唔好咁講
人人口味唔同

我開罐百事算

三色台最近開始播Exaid腰帶廣告
唔通會播？

我要晏d 先得閒出去入坑 之前買左隻2手decade 試影相

事旦啦
都無睇呢個台一段時間了

平時都無乜睇
不過播的話可能會聽下粵配既

真骨

新post留名
咁快又新post
你班友推得咁快

瑞記俾錢落廣告姐
播唔播就真係唔知

好快咩

Shf only, 那有錢買真骨

開新戰線
不如留錢挑戰真骨

幪面超人醫騎

好似兩三日又一個post咁

等Faiz 死忠

EX-aid 一人一個中文譯法

時間過得快 9up下又四月

哦
排到幾多號籌

電競騎

排到d 子孫出世都未有

子孫日日都有
出唔出到世係睇彩數

播嘅話隨時閹割版...最後都係上網睇算

想睇下永夢鳩叫粵配版

成本問題
俾返原聲你

播左可以更落力屌港魂

幪面超人遊戲王

幪面超人遊戲仁心

直接用返英文

csm簡直係夢幻既產品，一定要買！

反而build幾易改
已經有字幕組順理成章譯做創騎

幾時出老母修隻紅蓮

笑左

不如叫驚騎

crossz龍騎, grease 油騎

睇完平成拉打
好多小朋友
坐我隔離個個小學生每一個拉打出場都識，跟住叫Hen sin ，仲要片尾主題曲隻隻都識唱
好好奇咁細個就識上網睇，勁

叫終極救援騎士

其實幪面超人感染力仲大過超人？

應該係家長都拉打迷，開嚟播埋比個小朋友睇

呢個上網唔難
分分鐘本身爸爸睇開儲落

可能係 我見佢自己來睇，仲要好鬼high，見到都開心

爸爸肯定係睇護士姐姐poppy

超人係咪無乜突破？好似少左人討論

好彩decade 唔係今年出，如果唔係帝騎哩個名真係會被封殺

拉打比較多題材掛

慘

開爸爸d珍藏黎睇下先

我無睇到之前d拉打電影，我見Ghost 話佢條命係永夢救返來的 定我睇睇錯左

Poppy 寫真

爸爸的檔案

近年拉打d女角個個都幾正

一樣都有呢個疑問
不過無記錯
ghost 下一套就係ex aid
有劇場版講呢個都不足為奇

個人首選Drive

無睇過都知drive 多女
我女奸角好大波

平成Generation Ghost 中咗Bugster

一向都唔錯
除左kabuto 木口木面

Medic...佢真人名叫馬場富美加，好正

原來係咁！感謝解答

我就鍾意美空 好QQ

圖片or..

火箭頭個老師咁鍾意玩粒lin
不能笑

Up唔到圖

上載網又收左皮

講到重點就死左

Sigma啲火好似啱響鬼用多啲

哈！！！

W 係再販?

去攞brave，順便買咗snipelv50 咁就冇咗千幾
btw周圍都唔見paradx嘅

已經賣哂

快到..

佢啲貨得果幾隻

呢隻都係搶手貨

Parad先係二拉 brace snipe係三奶四奶

花式推post

Paradox 同永夢

百事4月23截訂 要訂就快手

終於得閒買箱！真係好正！
可惜.....OOO訂唔切 無唸過香港PB早左截
CSM系列斷左

睇完平成拉打想訂OOO CSM

同我一樣，但已經截左中哂伏

個排洗費大左，唸住等下期卡數月先訂
點知想訂時截左 得香港PBANDAI早左截
因為CSM四國同步嘛，其實個時出面開訂既日版仲，但都係同一批黎，唔想比貴幾百，所以忍痛唔出去訂

睇下到時派貨先仲算

真毒日都咁快

10年了 decade 歸位

孤截咗未?

唔好打j住
d圖好流下

唔擔心 bandie 點都會食decade條水

未有咁快

強貼留名

Diend

留名

拿嘔返隻真骨diend
兼再販decade就收貨喇

賣屎忽去

Di Di Di Diend

Up到

未 訂多隻好過追Rabbit Tank

加埋csm decade driver就perfect池

嘩

唔好衝動呀 年尾先好出呀bandie

Medic

買啦

RX

知唔知萬能俠做到幾時？

不如問你自己幾時睇

有冇巴打知 brave lv100 最平邊到有

伸手

fb好似550

我都睇到依句，笑咗

啱啱拎左913 gear
真係好大件,沿途係咁比人望
不過真心好正,尤其把劍,丁到出血

未見過電視

一直FF 平成廿週年係出Decade II
再次睇佢環遊平行世界,唔通真係比我FF成真?

用烤鵝換叉燒 果條友真係驗下腦

唔見913 gear 有現

fb gp無

今次真係巴打你個名

唔係好見有 有都俾人hold左

買電視送腰帶

留待下次機會

CSM 電視新牌子

返去丁足一個假期

有人寧願用hyper kabuto 換悲符都唔賣比我

福利丫嘛

有無巴打知SHF 大谷翔平邊度有賣

新decade

新劇場

強人果幾隻 隻眼中左幅射咁

睇多二睇 就你個名了

講開劇場版
唔係幾鐘意近幾年鐘意加d舊特攝角做惡役
中間全部拉打逐個form變一次清卒拖到想飛黎睇
寧願佢多d文戲交代結局之後d主角點過

魂展係咪爭真骨wizard未找數？
電王好似有新商品 變形定唔知發光

不要一步登天

wizard快喇快喇

希望d鋪正正經經開訂

有邊間唔正正經經俾人秒訂

真，早兩日仲見到有

次次3點幾4點開訂放工前就截訂

想睇實物

昭和成日打尖

我開頭以為係假嘅 硬係覺得怪怪地

睇睇下就慣

未firm架嘛

打下尖都好 回下血
笨大幾細心

見過超人用2粒歷代膠囊合體已經覺得冇野唔可能

Kuuga Agito

Best Match!!!!!!!

Yeah B!!!!!!!

漫畫已經炒埋一碟了

行超人條路 希望係20週年先咁玩 如果代代都玩融合真係冇癮

有冇link

其實best match既概念幾有心思
如果成件事make sense d
設計又好d,佢堆dx銷量應該倍升
依加有小小哂左個概念

我買漫畫的

講開劇場版
導演係咪話唔會再拍皮套大戰
都好幾年冇見過super hero taisen

都唔係好耐
永夢一個打3個Amazon

Agito同kugga係同一個世界所以先炒埋一碟姐

我一直都覺得呢腳應該向下一腳踢落個頭型過咁樣踢心口

其他line唔記得 真骨平成爭呢啲
Todoroki
Zanki
Diend
W HeatMetal
W LunaTrigger
Nasca Dopant
Wizard Flame Style

巴打說出個重點來,應該一野CUT落個頭度

連踢都會好型

脫坑，有無咩網可以睇到仲值咩價？

y拍 旋轉 乞丐gp

算啦...好彩E哥本身型

有咩放

放比你地先再諗fb，如果舊個邊d巴打仲係到既話

ghost 全新 150
紅ghost 全新 150
rider 3 180
amazon 紅 (二手）, omega (全新） 一對 400
舊kuuga ultimate form黑眼（已變色）加紅眼 120
舊decade 普通頭，激情頭 100
舊dark kabuto 100
劍king form 280
紅心 150
負電王 280
舊藍eternal 220
kuuga rising ultimate 黑眼 250
王蛇 200
龍牙 龍全新 人二手 550
金diva , dark diva 一對 600
agito burning form 150
G4 150
faiz 加速 (心口塊野有痕）200
psyga 300
orga 全新 350
faiz 人車 (人全新，車2手）500
orange 細橙 連座 座全新 120
榴槤 220
黃泉 250
血橙 250
哈蜜瓜 400
檸檬energy 腰帶斷，用aa膠痴番 180
蕉 300
大橙 500

聽日4月1九龍灣

tg了 thanks

dark kiva 背脊 有花

想要細橙

BTW TG JOR

有幾隻都平到癲 可惜聽日交收唔到

屌 又用錯 當加密

王蛇
細橙
呀媽信已hold

樓上聽日唔得閒個個巴打tg我話我知幾時ok

諗緊要唔要埋巴打隻大橙

要，等錢洗

天帝有興趣

我聽日交收前答你

你聽日交幾點

不過不失

點訓呀師兄 我聽日仲要返工架 諗住入黎睇下玩具你畀啲大波囡囡我算係咩意思先
麼牙大佬

成熟既代表有惠姐
fourze電影版搵到佢客串真係好癲..

以前喪J原幹惠，幹惠

好想睇高清Drive

我係6點細橙

個結尾

出左街食飯錯失良機添
想要omega

amazon 紅，綠
psyga
orga
melon energy
普通ghost
王蛇
劍king form
細橙

已hold

唔緊要啦
btw細橙同amazon好抵屌

唔該晒巴打 唔知邊度仲有

二手標都有人爭

幾錢先

二手 300

我排250,下家270

咁都抬價我情願三百幾買全新啦,有得開處女膜

邊到？

其實冇,我叫下春

我情願入多幾隻hazard
希望有兩個頭...

屌你而家2手都要3舊

不了，冇買開電單車同埋件武本身唔吸引

快d公佈hazard止渴

我反而覺得唔會出hazard form直接出rabbit rabbit同tank tank...

你諗下hazard form成隻黑色，bamdie驚死出隻全黑素體君未必肯搏

hazard係人氣form,冇可能唔出
全黑素體仲要慳水慳力何樂而不為

agger

雖然佢似三色筆但我都會雙入

csm 913我j左幾日都未厭

丁到J斷

愈歡樂就愈血腥好似係

我都想後追555條腰帶 但屋企無位

買左先諗啦

玩過csm返唔到轉頭
想後追ooo

想當日任訂
送埋戲飛 又免運好似係

講真套野想多人訂應該等套戲上左先又或者將個銷售期延長囉

百事

龍柒

專登close up條腰帶
話你知魂限同你上足色

本身睇死無乜人睇呢可能

都係龍柒

重點提示圖片只供參考

聞到上樓既味道

6月先知啦

希望出埋delta

faiz連埋裝備其實都好大盒下

隻build擺到圖二個post咩 隻有扭到盡都貼唔到

只供參考

垃圾素體都排250

我當百事係基本型態算撚數

今日批新相又影得百事幾型 帶點邪氣

咪咁撚cheap埋左人地堆學埋人地d鳩屎單打技兩

一開始人地唔受你入whatsapp group嬲到乜閪樣反哂面？

當初咩事狙擊阿風？

就截訂提下人欲購從速

所以咪話只供參考

實物撚有咁金屬咩

欲購從速

仲有sparkling 個罐咁樣叫上足色我真係ha jor 仲要close up

你望下sparking 條腰帶同build果條既分別再講

負皮唔係我比，唔會做撚屎野
理性討論

單打你就等於幫佢地？咩邏輯 我笑你純粹係因為你戇鳩、敏感、同埋經常轉軚咋！哈哈
Btw,今次終於唔再打埋句happy birthday to you拿

劇情推進快，啲form又成日轉

懶理

其實我八完你單野真係笑到ke左聲

小撚氣到

都唔撚知邊個on9

一邊扮正義，一邊單單打打
偽君子又係你，真小人又係你，邊夠你玩

可能今個月又一隻

下

又要撲老現

呢間當省返好過啦

btw我好似打錯名

慎入

預左食炒

歷代有邊個搵打會換新腰帶又用返舊但又好好抽
雖然龍我有戰兔送強化器加乘

對上我記得係型到震既takatora

我連555都未有
唔好出delta呀！唔想破產

而家變左龍我之前用sclash driver好似好多餘咁

只入full set 555
想追返W kabuto

等劇情比個合理解釋，睇下咩事搞到龍我既啫喱樽收碳

好大座野

kabuto條腰帶既造型真係滿分，但劇情太鳩搞到唔想入

都唔係嘅，佢原先靠sclash driver突破自我
即係有成長

要試玩下hazard trigger+龍我拳套出咩聲效

嘈到仆街

kabuto有訂既話唔貴,後追就......
講正真係FAIZGEAR,KAIXAGEAR個晶片連動值回票價

我日日玩把激光劍

睇住天花燈

反手劍唔順手，我都好驚
faiz有無出把劍？

Kaixa太貴無入
反而唔記得入555加速錶
佢出劍要入了

BUILD 腰帶本身都嘈,HAZARD /RABBIT RABBIT套SET好似聽緊歌咁

交響樂

條腰帶看似普通，但插混野又連動到果下勁

小器呢我就認嘅 不過唔好唔記得係你係呢個gp度post人地個樣 我先屌你私人恩怨咪係度搞

隔音唔好就

加速錶好似無乜野玩

係既 但555死忠 其實應該入埋
等緊佢出真骨呀

又幾似

我係草加死忠！

日魂

愚人節玩真骨kiva應該幾正

印象中唔係想當年玩過咩

係咩

定一直都玩緊

日日愚人節

係今年愚人年(Kiva 10週年)

其實原圖係做乜鳩 ？

到底呢個係沈大師定王境澤？
定其實係同一個人？一樣都係車手，轉軚能力爆燈
我真係好亂

嘩嘩嘩 有花生食 過黎坐低一齊食

哦 長知識了

笑撚左

Search王境澤會有原片

睇左 難怪變左萬能key

Testing!

抵玩喎

迷你版

省位版

地板精靈又可以瘋狂收集

緊係要大少少 唔係點谷人買shf

這就是真毒日

第一張比你呃左
load到一半見到hazard以為bandai公布shf扯左
load哂下返半旗心諗你影咁靚做乜

打緊機戰

上集就開始無玩了

其實我想問下exaid lv2shf 3主一盒同散開3隻其實有咩分別

Box set 多個地台

入啦

收左巴打大細橙 抵到爛

送一個幸福又快樂的家俾佢

希望我d拉打唔好再睇唔開

best match

假若有對翼係正好多

rouge 背脊個圓形拆唔開 如果真係出番對翼 唔知會點裝呢

出多隻魂限

靚料靚上色版

Mad Rogue

係咪拆lv5 ex aid砌落3合1sets到 ?
隻lv1

我記得我係買多隻散裝砌
Exaid line每次買返黎都要搞一大輪，換眼換貼紙
半龍exaid 仲要自己砌出黎

嘩師兄好勁呀 自改左布袍brave 求教學

唔知點解睇佢打爆兩兄弟好爽

垃圾兄弟人人得而誅之啦

入面ge應該唔係兩兄弟

估: Rogue 同 Bros 原本應該有多個一個人選, 用互相殘殺方式去揀正式使用者

齒輪可能係量產拉打黎

我都想改，求巴打教學

首先剪爛塊膠 再剪爛塊布 再裝塊布上去 完成

好驚剪爛丫嘛

個Mighty Action X 背景好正！！！點整架！！！

中間個塊無剪
加咗張紙巾扣係左右兩邊

唔洗去深水埗 唔洗上淘寶 只需799

Google search Mighty Action X再print出黎

原來係咁... 我以為係咩限定出既

企直都唔得

巴打計算得剛剛好

3 pack 幾抵玩

拎哂黎俾我改卡帶貼紙啦

原本cd櫃嚟

下一站金鐘

Crazy改造人

架電單車好正 炒到上天

條片終於睇得清招crack up finish
睇返劇入面招技係唔夠清

夜晚各位出完街又熱鬧返

yo完女了

BUILD 呢套野我成日覺得有啲BATMAN既影子

德哥變身, HAZARD 暴走熄燈

ROGUE外傳
第一章NIGHT ROUGE RISES
第二章DARK NIGHT FALL

咁多位巴打有無人會放exaid野啊

終於出大金啦

我屌你老母

認真: SHF King係真係好高質，本身d色同細節都好夠

利申: 有一隻

????

無野 鳩叫下

我今日都出左隻滅盡大金

打得好慢，今日先clear左個蒼藍星指引任

同系列有咩？

三隻重覆

一套好正

運氣既野

最後出事

呢隻我未敢撚 擺左係盒好耐

好撚型

OOO fourze同wizard 快撚啲出真骨啦
想影平成Final 攞咗1.0出嚟 柒到唔想掂
Fourze好似好難出真骨 如果四肢都想做換件

大橙係我第一隻SHF
成身甲好好丁

Faiz先啦

Me too 係大橙令我破戒

因為大橙入左SHF坑

扭慣takara覺得shf好難扭

件甲真係

新手加入揮揮手

睇完第一章幾正
感覺唔夠喉...好想快啲有第二章

又係真毒日

扮工

返工呀大佬 你朝朝都咁早點夠你玩

紅日喎

朝早推一推

就係咁先悲哀

扮工+1

咁你放心啦 笨大唔會嫌棄你

同新 歡迎

唔返多幾日工 哪有錢買玩具

扮工推下post
肯定個個都未醒啦

好想唔返工又有錢買玩具

返工R到撚都損埋

命運

月頭都係清清靜靜

月尾隻FJ會係咩情況

EAT KIll ALL

食花生

應該會炒起

炒家生態圈

港魂今個月派魂展商品

竟然

炒起好呀
上網襟左隻 R住春袋等收件

又掛隊搶貨

即係派咩？新手唔熟

炒咪玩少隻

你又啱
炒價？不了

港魂今月得獎名單預計派彩4月26

總有人會食
你睇下隻錶

有能力咪高追，冇就當慳返筆

不了
百事先係王道

唉
都唔好話人，我都高追過dcd

有愛就追啦

有能力咪追下囉

自己接受到就得啦
窮學生 個堆就做返窮學生啦

有訂fj

Fj 訂價係幾多？

Agger
買少隻又要叫春真係好肉酸

閃電俠日魂26號派

唔知會唔會現價平過390呢

你ff下好啦

Kiva 開訂la!

嘩 係喎

嘩 好撚抵喎

排$250，有人敢排$270就我真係恭喜你呀！
跟大師學野

shf如果淘寶驚唔驚假？

有鳩毛贈送 不了

試過？

淘得就預左有伏

可能係閪毛呢

巴打你應該驚二手當一手多啲

有d斷晒屌，偏偏個度有

禾就訂左啦，梨呢？

掌動呀嘛
btw 做咩姐你

套野好玩咩？

其實係訂咩

無啊推下post姐

WFC JL

sic呢

Me care, want buy flash

隻錶個價越黎越撚誇張

證明多左人入坑

yo...已訂

好事嚟嘅，多啲人玩拉打開心啲

J下個樽就變身

尋人

沈大師上水啦

又係時候開始實驗啦

屌你老母，冇人想睇你地d相
死撚返出去貼啦

玩具台有幾個post都淪陷

善用完全封鎖

係喎，扑鳩曬佢先

Sa，Jikken O Hajimeyou Ka

趁得閒可以開始追返DRIVE睇

仲以為又有私人恩怨

Are you ready?

幪面超人車騎

巴打搵到有中文字幕？ 睇緊英文

睇拉打學英語

Sho ri no hosoku wa ki ma da👌🏼

我係去之前巴打推介既FB 谷LGKR 搵

搵粒seed易 識唔識郁就

師兄勁wor改左袍

有呀

都唔知佢幾時找埋紅蓮數

應該角度問題

遠近問題
我放咗係後面

應該今年內會有？
我賣咗robot魂架啦 佢唔出就仆街

出完朱雀就公報

換左眼真係差好遠

嗚呀 等左好撚耐啦

來源係邊度 Twitter?

好想知個音效係咩

真骨黑古平過紅古
話說紅古宜家咩價合理d

唔想食炒
就淨屌黑古夠了

我每次都淨係睇呢條友 佢好似每樣野都雙入咁

真正玩家
一隻玩
一隻儲

我都係睇開レオ
佢開箱啲反應同笑聲好正

見到d價 寧願儲cms好過了

All Rider Need All In

話說熊貓啲價都算係咁，night rouge 298（當初訂孤仔平一蚊

小弟儲太多野 拉打真係好鐘意先會入手

咩呀？

想睇相呀？

間唔時都有睇佢...
睇佢啲片淨係覺得條友乜都買好齊

你唔係on9都唔會比人貼相啦

巴打點錯相？我地依度不嬲好和平冇乜野，得原子冰巴打比人狙擊

而家咪係佢比人貼囉

佢叫沈大師

笨大頭號支持者

Buy HT la

好能正丫！！！

買曬佢

Hyper Muteki Glenn

autocorrect打極都錯

我放棄了

你望下個Genm我打極都錯，autocorrect玩死人

唔知衝現咩價呢

愛是無價

屌
巴打推坑真係不遺餘力

巴打收手啦

嗱嗱嗱 我無用槍指住你俾錢

回頭是岸

你兩個準備絕版啦

訂左二隻絕版

仲未訂
諗緊係咪等佢絕版好

是但攝張紙巾都好過原裝架啦

Ok呀，好過原裝

師兄張紙巾好柔軟 借問係咩牌子？

萬年特效

德哥好型棍

雲effect

打少d丁

德仔 啊啊啊

點解又係你

thx巴打，幾錢

d光好夠！仲光過faiz

認真，腰帶黎計913型過555
草加個變身動作都好洗腦

打斜入真係好正

無知一問 依隻咩黎

nier 1代主角

Thanks
幾正

本身諗住淨係買Rider Rogue 但俾你哋毒到

有J

買啦 德仔要有

你後追咗咁多sic又唔見你影

買啦，出得唔差

已訂

一齊丁訂啦

csm暫時既最佳作品應該係913

藝術品

幾時先出robot魂

蘿蔔魂無出gp01咩
半胸像都幾正呀

對上兩隻好似跌過落1000唔洗

沙鴨比有咩？

一直都冇

黑金配build 600

有人屌左喎

精

Cross-Z charge一扭截咗

多謝師兄提供實用情報

大家守望相助

等老現價

都開左好耐下其實

扭屎忽扭咗好耐都唔想訂

無訂

啫喱不了

啫喱先正 最鍾意Sclash Driver 變身聲正到

不了

隻銀色頂唔順

要聲咪呢隻

一次過唔好煩 我都係訂晒

一炮過

手頭上訂單
6月 龍柒
7月 百事
8月 cronus

屌你老母 港魂終於開拉打

邊個會訂？

RX不再自信

+1
乜撚都訂

那知

睇準目標先出手

正確態度

睇準目標...結果依幾個月都有野啱，今舖真係all in

得閒睇一睇威吹鬼,又補左貨

係咪有新野開所以fill埋

又0了

唧牙膏

不了，搶撚飽佢

都唔係拉打

月頭真係無咩特別野

等食fj花生

忽然間有啲想收隻店長添 ,不過過左就算啦

等到鳩再生了

又唔係得一個形態

都係嘅 等下隻算

呢隻貴咪下一隻囉
橫掂形態多的是

呢個形態專撚狗用 已訂

7號 日魂舖
貨底貨
鎧武
ghost
drive

明智決定

....唔係網上買呀
佢現在有間實體舖清舊貨 不過係東京

個嘴有粒墨，拎出去改要成舊水，改唔改好

遠望無野

硬係個心un住un住

自己買銀油補補佢應該唔難

對上色0知識，上網睇又見d人話銀油最難搞 所以諗緊好冇100蚊搵人補左佢

蜻蜓點水

再販?

請教下人買支av油補補佢唔覺眼
十幾蚊支，塗細範圍，唔岩都係搵水捽得甩，唔傷原色

某程度上唔算係
倉底貨

自己搞得唔好，會容易見到補油㾗漬

av油就係唔怕呢兩野
最適合補油一點兩點

咁細面積一筆掃落去重好

gaim, drive都有倉底
襯電影期清

就算佢再造都得

連登有愛 多謝巴打，之前差d 係ins 後追

其實撚黎撚去係老實人俾佢撚得最勁

想知難波會點 佢已經講到明唔信佢

今集build好撚好睇
個新op好撚正

三羽推佢地兩個向前嗰下

考驗人性時間

我果隻全新都腰帶中sad

窮學生時段

龍翔道天橋底ok?

和合石plz

今晚可以瘋狂蒸血

實際上真係出精又出血...

真係出精

煙銃正野黎

有啲想買rogue個支

好毒

skip build line

改造屋？
我等緊交收披風
同埋排期改dx燈

社長，終於俾我揾到你了

[/quote][/quote]

幫你問問？

呢個真呀！

今晚推唔推得爆
難啲

唔難

影相推下先

唔見左預左架啦巴打

佢早睡早起 朝朝都第一個推post

屠緊龍

推爆佢等佢開
講笑

預巴一向哩D鐘數就唔會出現，但第二日好早上水

同女女屠緊巨龍

偽毒黎啦實係 同女女早玩完就訓跟住早起精神奕奕咁話真毒日好靜

預左(佢係偽毒)架啦

一定係偽毒,次次推哂我地訂野(尤其係百事),就攬女鋸和牛

預巴推坑不遺餘力

隻Ex-aid Lv1 做乜咁貴？個價追到社長lv2 連單車

終於比佢成功推到我訂百事 推左兩個月

限定,冇人睇好少鋪入
加上又唔係shf

window

上水啦 巴打真係超早

你都差不多

好眼訓 都係學巴打好啲

老人家捱唔到夜

幾時有新野訂

日日都有野訂架喎

幾時推爆post ?

點知

諗好下個post 咩名未先？

諗緊賣唔賣埋沙渦line
但隻padme,anakin,qui gon出面貴到我唔想放

唔係出面貴更加值得放？
不過到時升同跌都dup春

自己儲就wfc佢升定跌

諗左

係咪個價升到心郁郁想放，但自己又唔太捨得驚之後會後悔呀嘛？

只係怕自己放咗
之後後悔又追返
不過都係算喇
自玩好過

賣多d野自然會去到賣仔勿摸頭既境界

請問做乜鳩

如果賣左就老西唔食回頭草啦

放來換line 定回血先
有愛就自己留吧

晨早推下post

準備定新post 留名

話咁快又一個post

明天係孝子日

lv100 跌穿500未

不孝有三，未訂為大

我情願做孝子啦

不過無

預計港魂4月26派

琴晚留個言 出去食個飯 冇睇返黎第二朝又就1001

有無咁快呀

你永遠啲嘢同你個名好夾

搶唔到

藝術品都搶唔到

心都傷埋，當玩少隻

我都好認同係藝術品 造型好睇但唔好扭又驚整斷尖位

諗好post名未

我就覺得SIC同其他figure擺埋唔夾所以少儲

賣淨Tajadol同dragon wizard

推爆佢

好快又有野訂

睇過展品好鬼靚
但我f5左成日都搶唔到
明明係藝術品
點會炒得起架

推啊

好想搵返shf drive type speed

最怕改錯名

佢有改錯咩

去東京啦

中古有煙味

... 日魂實體店喎

有type speed賣架 ？
年輕不懂